好多狗已經連續chur左廿幾個鐘無得抖

要連續開兩三更 大部份訓左三個鐘都無又要開工
好多垃圾便衣狗開始要落埋場
d gear已經好多日無洗
所以點解咁急要推懲教出黎
大家千其唔好日日chur撚爆佢地

千祈唔好

推！

我哋都chur咗好多個鐘

關我撚事
你份人工包架

咪好多OT, 肥仔啦 。。。。

唔同時段各有各做
中學生 大學生 打工仔

D所謂懲教係老解黎

一早已經有 唔出奇

想手足認清，唔好有僥倖之心

仲要飽受自己老婆比人屌緊你話壓力大唔大喇？

小心魔警上身，行為失控

山埃二噁英臭汗毒衫

依家都無乜防暴
要休息幾句鐘

直攻狗屋

旺角，今日第六日，琴日 5 點幾先返到去，利申：假嘅，發咗個好夢

係時候反攻！殺入狗宿！

冇得扑野 就亂咁扑人個頭

要keep 住日日車輪戰先贏到.比到佢地休息就一定輸

換左更啦ON9

解放軍黎哂啦

幫推

唔洗休息 佢地好快會死

佢地3萬個黑警(計埋文職) + 幾千個武警

我地2百名市民, 隨時隨地BACK UP!